# WhatsApp Web selenium

## Introdução
Esse projeto pretende fornecer algumas funções do WhatsApp utilizando o selenium como backend.

## Executando
Antes de executar, certifique-se de ter os seguintes softwares instalados:

- [Python 3.8](https://www.python.org/downloads/release/python-383/), não foi testado nas versões anteriores.
- Driver do [selenium chrome](https://chromedriver.chromium.org/downloads), verifique baixar na mesma versão do seu navegador.

Será necessário instalar todas as dependências do Python `pip install -r requirements.txt`.
